Саш, можешь, пж, опубликовать от имени группы следующий пост?) 
 
Здравствуйте! Через некоторое время моя близкая родственница съезжает из общежития, поэтому срочно ищет съемное жилье (отдельную комнату) до 10 тысяч. Желательно поближе к станциям метро кольцевой линии и недалеко от метро. Также хочется, чтобы соседками были ровесницы или девушки чуть постарше/помладше (20-30 лет), которые с уважением относятся к личному пространству. За подробностями в личку (https://vk.com/ruban_ilona). Возможно, в этой группе есть подписчики, у которых знакомые ищут соседку/соседа в квартиру. Буду признательна за контакты! Будущие соседи, найдитесь :) Итак, после большого количества разной инфы- извините, если перегнули палку с ней- пишем пост про собственно посиделки Вольницы. На этой неделе собираемся в Дасе- давно, с Праздника, там не были, в воскресенье, с 8.30 до 11 вечера( недолго, чтоб не в ущерб учебе и работе), в Музыкальной комнате, это между столовой и Дасом. Будет гитара и прочие инструменты, чаек( берите по возможности разовые чашки, заварку и что-то к чаю или фрукты, но это не так важно, главное- приходите сами) и хорошая компания. Можно брать играть настолки. Можно приходить на 5 минут, просто посмотреть, просто попить чай, можно приходить, если не умеете петь, если никого не знаете, самим или с кем угодно, если никого не знаете, было б желание. Надеюсь, до встречи!). У кого нет пропуска в Дас- ищите кого-то из ДАСа, чтоб пропустили, на крайняк звоните за полчасика или хоть минут за 10-15 89269329155, берите права, студак МГУ, асперский или паспорт, и будьте не позже 9.30.       Фотографии с посиделок в ДСЛ уже в альбоме https://vk.com/album-51137169_262319107, если вам понравится можете подписаться на мою группу vk.com/ironicworld Неплохо на новом месте, в ДСЛ, Г202, присоединяйтесь, до 10 в любое время) Музыкалка в ДСЛ в секторе А около теннисных столов, А202 Привет всем, на эти выходные посиделки впервые будет в ДСЛ в музыкальной комнате, это от охранников слева на 1-ом этаже. Идем навстречу тем, кто живет в ДСЛ, в прямом и переносном смысле!)) Будем в субботу, 6 апреля, с 7 до 10 вечера, можно приходить и уходить в любое время. Именно до 10, а на до 11, местные особенности. Туда нужны пропуска, которые выписываются на основе паспорта, внутреннего, как в ГЗ, но нужны всем, кто там не живет. Зато бюро пропусков работает до 10, приходите в любое время, главное, ищите тех, кто там живет и пропустит, на крайняк, пишите мне или звоните 89269329155. Будут гитары, барабаны и прочие инструменты, чаек (берите что-то к чаю или фрукты, но, главное, сами приходите, зовите друзей и подруг)) ). Особенно те, кто живет в ДСЛ- врядли в этом учебном году соберемся еще раз внутри общаги, так что заглядывайте хоть на песню -другую, хоть на одну чашку чая, сами или с кем угодно, если не умеете петь, просто поболтать, если никого не знаете- было б желание)). Надеюсь, до встречи, всем хорошего вечера и рабочей недели! Появилась идея. Давайте ее вместе доработаем!
Идея 💡: 
Организовать чат в удобной для большинства социальной сети.
В чате будут те, кто готов помочь с пропуском в места посиделок Вольницы, и сами гости Вольницы.
 Перед очередной посиделкой тот, кто готов помочь с пропуском, пишет в чат: "Готов/а". А гости, например: "Планирую быть".
 И сразу видно будет, достаточно ли (назовем их так) послов доброй воли или же кто-то из гостей будет вынужден искать пропускающего. Что не всегда быстрая и лёгкая процедура.  

Можно продумать какие-нибудь маленькие  символические добрые дела, которые гости могут сделать в благодарность пропускающим (помыть посуду, подмести, протереть пыль, вкусняшки к чаю и т.д.). 
Так это превратится в интересную и взаимно полезную игру, от которой все в итоге выиграют. 
Гости будут спокойно проходить на Вольницы, а послы будут чувствовать свою ценную роль и получать приятные призы от приходящих.
 И ещё 1 бонус: так будет больше постоянных посетителей, ведь приятно возвращаться, когда ты уверен, что это будет легко, а не супер-квест "найди пропускающего". ;)

Ребята-резиденты общежития ДСЛ, просьба помочь с пропусками для меня и участников моего мастер-класса по декупажу в сб, 6.04! Вместе со мной будет как минимум, 3 человека, не живущих там, с паспортами. Кто готов/готовы? В компанию West Medica (http://www.westmedica.ru), занимающуюся лабораторным оборудованием и инновациями в сфере здравоохранения, требуются активные, трудолюбивые и организованные стажеры. 
 
Требуемый опыт работы: не требуется 
Тип занятости: неполная, свободный график. 
 
Обязанности: 
- Обучение инженерному делу в области лабораторной медицины 
- Освоение программно-технического комплекса системы Vision Hema 
- Возможные выезды на запуски системы по Москве и по всей России 
- Работа на выставках лабораторного оборудования (представление продукта, подготовка докладов и презентаций) 
- Выстраивание доверительных отношений с клиентами 
 
Требования: 
- Высшее (полное и неполное (студенты не моложе ... курса) техническое образование 
- Опыт работы с медицинским оборудованием приветствуется (но необязателен, мы всему научим) 
- Желание и способность обучаться, совершенствовать имеющиеся навыки и приобретать новые 
- Желание развиваться и развивать свой продукт 
- Личные качества: ответственность, внимательность, активность, организованность, грамотность. Владение иностранными языками приветствуется (но необязательно) 
 
Условия: 
- График работы: ... Согласуется лично с каждым стажёром в соответствии с удобным для него временем (удобно сочетать с учебой) 
- Оформление: 
- Оклад от 30 000р (исходя из фактически отработанного времени) 
- Главный офис - м. Марьина роща 
- Работа в молодом дружном коллективе 
 
Если вы хотите получить опыт и рабочее место в серьезной компании, готовы заниматься интересным делом параллельно с учебой в ВУЗе, тогда присылайте свое резюме на электронную почту или по телефону: 
a.odegov@westmedica.com 
+7(915) 470-28-03 
Одегов Андрей 
www.westmedica.com / Лаборатория 
www.westmedica.ru Друзья, я передал в музыкалку ДАСа вот эти колонки, но теперь их не вижу там. Колонки Sven SPS-678, деревянный корпус, одна колонка не работает. 
Может, кто знает, где они? Я был бы очень благодарен. 
 
P. S. Если вы их взяли и стесняетесь вернуть, напишите мне в приват, я готов обсудить. Мне они дороги как память.  Уютно сидим)) https://vk.com/album-51137169_262097217 -с последних посиделок Всем привет! Как у кого с настроением?
Чтобы его повысить/сохранить хорошее, могу провести простой, но интересный мастер-класс.

Что: МАСТЕР-КЛАСС ПО ДЕКУПАЖУ ПОДСТАВОК ПОД ГОРЯЧЕЕ.
Где: на встрече "Вольницы".
Когда: в следующий раз, дату скажет Саня чуть позже, примерно с 19:30 до 21:30.
Количество участников: около 5 человек. 
Длительность: 1,5-2,5 ч. 
 

 Будьте готовы одеть не очень маркую одежду. Будем работать с белым грунтом, акриловыми красками, клеем, покрывным лаком. В результате получатся отражающие Вашу индивидуальность вещицы, которые будут  радовать каждого и напоминать о нашей доброй дружной теплой душевной компании. Фото даю для примера. 

 Донейшн за МК - около 150 р. за материалы. Но даже если у вас финансовый кризис - все равно участвуйте, мне вернется в другом. 

 Сообщите, что придете на мк, например, мне через личку или в комментариях к этому посту. 

Всех буду рада видеть!:) Привет всем, в прошлую субботу была неприятная ситуация- не смогли оформить два пропуска. Я извинился перед людьми, которых мы не смогли пропустить, но это ситуацию сильно не поменяло. Чтоб снизить вероятность такой ситуации - да и кому-то в пятницу удобнее, на выхи будет досрочная весна, погулять где-то захочется, хоть и учебу и работу никто не отменял, но и погоду такую надо ловить- собираемся на этот раз в пятницу, послезавтра, 29 марта, в ГЗ в секторе Б в комнате 836, с 7.30 до 11 вечера, приходите хоть на пару песен, хоть на чашку чая, хоть на 5 минут, если никого не знаете, если не умеете петь и играть, с кем угодно или сами. Будет гитара и прочие инструменты, чаек (несите что-то к чаю по случаю, а лучше- фрукты или сам чай, но это нее так важно, главное- приходите сами) и хорошая компания. У кого нет пропусков- пишите за пару часов в личку или звоните, и приходите не позже 8 вечера с внутренним (гражданским) паспортом. Хорошей рабочей недели, хорошего вечера и, надеюсь, до встречи, а главное, надеюсь, до встречи на уличных вольницах, где не будет проблемы с пропусками и не надо будет разбегаться или отступать в столовку в 11 вечера.   Привет всем, с опозданием- замотался с учебой и работой, которая важнее всего, как известно- объявляю, что Вольница, ближайшие музыкальные посиделки будут в субботу, 23 марта, в ГЗ в секторе Б в комнате 836, будут гитара и прочие инструменты, можно брать играть настолки, будет чаек (несите что-то к чаю, но лучше- фрукты, но еще лучше-приходите сами, и зовите друзей-подруг) и хорошая компания. Приходите хоть ненадолго, на одну песню, на одну чашку чая, даже если не умеете петь, просто поболтать, посмотреть, даже если никого не знаете, с кем угодно или сами. У кого нет пропусков, приходите именно к началу, к 6.30, с гражданским паспортом, ищите кого-то в секторе Б, кто проведет, на крайняк- пишите за час-полтора или звоните 89269329155. Всех хорошего вечера, хороших рабочих и выходных- вам виднее, у кого какие- дней, и надеюсь, до встречи!      Пусть с опозданием- хотел поблагодарить всех , кто помогал с поздравлением девушек с Праздником. Если кого в праздничной суматохе забыл, поправьте меня, пожалуйста.
1. Истинный Олег ( Олег Болдырев)- самый большой вклад
2. Леша Гиппиус
3. Паша Голубев
4. Леша Орловский 
5. Игорь Фаерштейн
6.  Даниил Кругляков
Обещал внести вклад ещё Ярослав Кобозев.
Спасибо! Уверен, что девушки тоже благодарны.
На этих выходных Вольницы не будет, Бал же, на следующей соберёмся!
Хорошей учебной и рабочей недели, а кому актуально- пусть для вас Бал пройдет на славу, получится потанцевать и пообщаться со всеми, с кем захочется, и от этого останутся самые приятные впечатления!     Вольница в Дасе) Девушки, ваши подарки ждут, приходите)) И поздравим , и чайку попить или песню-другую послушать))  Неплохо посидели Девушки, заглядывайте хоть на минутку, хотим вас поздравлять))) ГЗ, сектор Б, комната 836) Актуальный вопрос: кто может помочь поздравить наших красавиц? Хоть раз в год можем же это сделать, полностью одному все же накладно( Девушки, с праздником! Спасибо за то, что бывали или будете на наших посиделках, путсь раз в несколько лет на 5 минут, без вас они б не имели никакого смысла, как и все остальное в мире, от Бала до дорог, за исключением разве что тех, что вплавь. Спасибо за вашу красоту- особенно вас спорт, пусть любительский и эпизодический , украшает (а вы почему-то часто его стесняетесь), но и без спорта вы тоже отлично смотритесь, сколько Вольница существует, 6 лет, все это время вами любуюсь. И остальные тоже, просто мы об этом молчим- ну да вы все равно знаете, вы почти все знаете, силу женской интуиции и проницательности никто не отменял. Спасибо за ваши песни- тем из вас, кто их играет, и тем, кто подпевает, у вас круто получается. Отдельное спасибо тем из вас, кто помогает с пропусками в ДАСе, ГЗ и, наверно, будет помогать в ДСЛ- всегда горько, если кто-то не может к нам присоединиться только из-за пропуской системы (ладно, понятно, если из-за учебы и работы времени нет, они превыше всего, или если настооения нет, или если неинтересно, а вот если из-за всяких стереотипов, что Вольница- закрытая туса, или пропускной системы, то обидно). Спасибо, если рассказываете про Вольницу кому-то и особенно приводите к нам кого-то, это всегда бесценно, здорово, если кто-то, кому Вольница интересна, узнает про нее. Желаем вам все успевать, как бы сложно это не было, все как-то стало быстрее, мир как-то ускорился, и вдвойне ценно, что несмотря на это вы находите время на Вольницу. Верных друзей и подруг, настоящей любви(всегда искренне рад, если вы находите новых друзей и подруг и даже вторые половинки на Вольнице, понимаешь, что все не зря), приятных поклонников и ухожеров, красивых песен под балконами в Буре- и конечно, поехать туда столько, сколько хочется-и обычной жизни, спорта, если он вам по душе, реализации всех ваших увлечений, сколько бы их не было, дорог, если охота, и чтоб от них оставались только приятные вепечателния, кому актуально- хорошо закончить универ и пусть потом все сложится так, как вы хотите. И пусть мечты и желания, какие бы они у вас не были, сбываются! Спасибо, что Вы есть! Завтра в ГЗ, послезавтра в ДАСе будем вас поздравлять, приходите хоть ненадолго!!!  Итак, как уже говорил, праздничных Вольниц будет две- 9 марта, в субботу, в ГЗ, и 10 марта, в воскресенье, в ДАСе. Потом не будет две недели, Бал же. И в ГЗ (это сектор Б, комната 836), и в ДАСе (Музыкальная комната, между столовкой и ДАС-1) будет гитара и прочие инструменты, чаек (несите фрукты или что-то к чаю, но, главное, приходите сами), а главное- хорошая компания. И , конечно, будем поздравлять наших красавиц, без которых счастья не было, нет и не будет, как уже вспоминали. Как всегда, очень благодарен тем, кто сможет принять участие в подготовке поздравления, пишите в личку, разве это не бесценно- счастливые улыбки девушек, раз в течение года нихрена их часто не ценим, хоть на праздник стоит относится так, как они этого заслуживают. Но одному поздравление подготовить тяжело, так что пишите в личку, кто может поддержать! И, опять же , главное, приходите поздравлять вживую, песней, хорошими словами. Ну и девушки- вы тем более пригодите, Вольница - как и все остальное- в принципе без вас бессмысленна, а на Праздник- тем более.
Если коротко: праздничные посиделки будут в ГЗ 9 марта с 18.00 до 23.00 в секторе Б комнате 836, и в ДАСе 10 марта с 20.00 до 23.00 в Музыкалке. У кого нет пропусков- ищите тех, кто живет в ГЗ секторе Б или ДАСе, приходите в ГЗ не позже 6.30, в ДАС не позже 9.30 и пишите в личку за несколько часов до прихода на крайняк, если вдруг никого не сможете найти. До встречи на посиделках, парням желаю побольше поздравить, девушкам - чтоб вас поздравляли побольше и поздравили те, от кого это ждете)). Дорогие наши девушки!
Поздравляю вас с наступающим праздником весны.
Желаю вам крепкого здоровья, большого счастья и радости в жизни, успехов во всех ваших делах, веселья и добра, любви, тепла и света, благополучия, гармонии и мира во всем. Пусть исполнятся все ваши надежды и мечты, а ваша жизнь будет наполнена исключительно яркими, чудесными и незабываемыми моментами. И ну, конечно же, замечательных вам посиделок, "Вольниц" и незабываемых поездок в студенческие лагеря.
Как говорит Саня: "Без вас счастья не было, нет и не будет". Помните это и радуйтесь, что вы - это вы.
Всего вам самого лучшего в этот прекрасный весенний день.  Привет всем, праздничные посиделки будут 9 марта , в субботу, в ГЗ, и 10 марта, в воскресенье, в Дасе. Позже подробнее напишем)      В Дасе тоже Вольница пока бывает))  Все любители фолка и вообще хорошей музыки - приходите в ближайшее воскресенье в [club472701|клуб Археология]! Там будет интересный концерт двух отличных фолк-коллективов.  Итак, как уже писали вскользь, Вольница будет в ДАСе, в субботу- все равно не Лужа, не зал на экономе не работают- 23 февраля, с 8 до 11, будет гитара и прочие инструменты (но барабанную установку там трогать нельзя((( ), чаек (несите фрукты или что-то к чаю, но главное- приходите сами и зовите друзей-подруг, знакомых- приятельниц) и хорошая компания)). Кому надо пропуска- будьте не позже 9.30, берите студаки МГУ, права или паспорт и ищите кого-то из ДАСа, кто их сделает, на крайняк- звоните мне 89269329155 за 20 минут до прихода. Можно приходить в первый раз, если никого не знаете, не были не разу в Буре или еще где-то, просто заглянуть на секунду, просто попить чай, на одну песню, просто послушать, спеть что-то, самому или с кем-то. Хорошей рабочей недели и, надеюсь, до встречи, если не на этой, то на следующих!)  Привет всем, есть предварительная инфа, что Бал будет 17 марта. Жалко, что малая разница во времени с Праздником, но дареному коню в зубы не смотрят, вспомним, кто застал это время, что полтора года их вообще не было. А Вольница будет в Дасе в субботу, 23 февраля, с 8 до 11. Работа на удаленке. Неплохо было). Спасибо всем,кто пришел, ждём ещё! Все в разгаре  У нас в универе появился такой интересный клуб. Они уже с субботы начинают, первая игра, кому интересно, милости просят)) Всех с праздником Святого Валентина! Можно по-разному к нему относиться, но почему бы не пожелать чего-то хорошего, раз много для кого он что-то значит. Конечно, желаю любви- не банальной, не для галочки, "чтоб было", но и не переполненной страстями, выяснением отношений и битьем посуды- хоть если кому-то охотатакой, желаю такой, не жалко). И даже не "настоящей" любви- это понятие стало каким-то избитым и стандартным, а порой и хуже, лепится на основе голливудских сериалов и фильмах, на которых жизнь и любовь не построишь. А такой, какой хотите вы- и пусть встречаются побольше тех, кто хочет примерно того же, кто-то из них тогда станет друзьями, приятелями и (или) запасными аэродромами(а есть, в том числе и здесь в группе, такие яркие красотки, что для них и запасным аэродромом быть непплохо, с правом искать кого-то еще, разумеется), а с кем-то и любовь будет. И пусть ваши отношения- текущие, или которые у каждого в этой группе, если он или она захотят, скоро начнутся, будут наполнены только позитивными событиями, встречами, моментами, идеями, приятными словами, ссоры, равнодушие, отсутствие любви и непонимание пусть обходят десятой дорогой. А еще- Леша, помнишь, мы это обсуждали на Масленице- мы не можем быть вторыми половинками для всех и все не могут быть вторыми половинками для нас. Мы игнорим, нас игнорят, это неизбежно, лишь бы только это было не всегда. В связи с этим хотелось бы пожелать, чтоб вокруг нас было побольше людей, про которых хотелось бы подумать или сказать: "Неважно, кто мы друг другу, лишь бы мы были счастливы". Я таких девушек знаю и особенно ценю, хоть каждый человек, и тем более девушка, в кругу общения бесценный, даже если с ними будет не любовь или дружба, а знакомство и тем более приятельство, уже круто, везет тому, кому это перепадает. И , конечно, пожелать, чтобы не было больно. Чтоб никогда не было больно, в том числе в любви, от ее безответности или отсутствия. Ведь в любом случае, это бесценный опыт, приближающий нас к счастью, которое, если у кого-то еще не наступило, уже совсем близко. Желаю его не потерять, пусть его становится только большше! И наконец- это всем или почти всем было , есть и будет актуально- желаю, чтоб быт, привычки, различия, вопросы с деньгами, жильем, разные уклады жизни, мысили , увлечения и привычки, друзья, родственники, бывшие и кто-то еще не лишали нас отношений и не портили их, а наоборот, улучшали. И , наконец, чтоб на вторую половинку или ее поиск банально хватало время, понятно, что учеба и работа прежде всего, но только от них счастлив не будешь... И чтоб разное количество свободного времени тоже не портило все. 
Словом, любви, счастья, побольше ярких моментов, все то, что вы не хотите видеть, пусть обходит стороной, а отношения будут наполненными тем, чем вы хотите. С праздником! Привет всем, в эти выходные Вольница будет в субботу, там же, в ГЗ, в секторе Б, комнате 836, с 7 до 11 вечера. Как обычно, всем рады, только пожалуйста, те, у кого нет пропуска, ПРИХОДИТЕ НЕ ПОЗЖЕ 6.30 с паспортом, и ищите заранее тех, кто живет в секторе Б ГЗ, чтоб вас провели, на крайняк пишите мне хоть за пару часов или звоните, 89269329155, и не позже, чем за 20 минут до прихода. ПО ДИПЛОМУ НЕ ПУСКАЮТ((. Будет гитара и прочие инструменты, можно брать играть настолки, будет чаек и хорошая компания. Приносите что-то к чаю, саму заварку , а еще лучше- фрукты, но это не главное, главное-приходите сами, зовите друзей-подруг, хоть на чашку чая, хоть на одну песню, хоть просто поболтать, даже если не умеете петь, если никого не знаете. И потом следующая Вольница будет в ДАСе, так что, ГЗшники, не откладывайте)).     С Университетского, вторая смена Обратите внимание на то, что за использование карты- они это почему-т о называют обслуживанием- могут брать деньги, и что надо делать, чтоб этого не было Привет всем, ближайшая встреча будет в субботу, 9 февраля, в секторе Б в ГЗ в комнате 836 с 6.30 до 11 вечера. Будет гитара, прочие инструменты, чаек и хорошая компания. Приходите, всем рады, хоть может быть тесновато, ну зато с апреля на улице такой проблемы точно не будет). Берите чаек и что-то к чаю или фрукты, но, главное- приходите сами и зовите друзей- подруг, хоть ненадолго, хоть на одну песню или чашку чая). Кому нужен пропуск, ищите кого-то, кто живёт в Б и выпишет, на крайняк пишите за пару часов в личку и главное, берите с собой общегражданский паспорт и будьте не позже 6.30. Не так уж плохо в Красновидово было Привет всем. Когда будут ближайшие посиделки? В Красновидово тоже посиделки с гитарой вполне удались)).  О вечере , скорее всего, не успею уже позаботиться, но Вольница идёт неплохо Всем привет. Я Галип. Я из Турции. Я живу в России уже 5 лет. Мой последний год в учебе в МГУ. Очень люблю музыку. Хочу познакомиться с вами. Хочу узнать когда и где будет ваша следующая встреча. Спасибо... Наши друзья из [club70973509|«Долготы 38»] на большой сцене😎 Приходите) На этой неделе соберемся в пятницу, потому что многие уезжают в лагеря, по домам, по России, в Европу и еще куда-то на каникулы, и как раз можно прийти после концерта в честь Праздника. Собираемся в 8, попозже, чтоб не в ущерб учебе и работе (пиши в личку, все равно нового ничего не придумаешь, комменты из-за тебя пришлось закрыть), и до 11, как обычно, будут гитара, прочие инструменты, можно брать играть настолки, будет чаек и хорошая компания. Тем, кому нужен пропуск, нужно найти кого-то живущего в секторе Б, кто его выпишет(на крайняк пишите в личку или звоните 89269329155), но заранее, и не с 5 до 6.30), и прийти именно к началу, иначе бюро пропусков, где его выписывают, закроется. Как говорится, пара песне в дорожку - к удаче! Хорошей учебно -рабочей недели, кому актуально- ни пуха на экзаменах и движненя вперед вашим диссерам и до встречи! Потом, наверно, только через две недели, разъедутся ж многие, даже сейчас много кого нет.        Привет всем, забегался, поздновато пишу, но что ж поделаешь- ближайшие посиделки будут в воскресенье с 6 до 11 в ГЗ в комнате 836 в секторе Б, где обычно собираемся, будет гитара и прочие инструменты, чаек и хорошая компания. Можно задействовать настолки, как горнолыжный клуб). Приходите, всем рады! Хоть на одну песню или чашку чая, если никого не знаете, сами или с кем угодно, если не умеете петь, если стесняетесь, развеяться на 5-10 минут во время сессии , словом, с поводом и без повода. Прриносите какие-то фрукты к столу, чай или что-то к чаю, но, главное, приходите сами! У кого нет пропусков- ищите кого-то, кто живет в секторе Б и пропустит, на крайний случай- звоните мне 89269329155 или пишите в личку, если не дозвонитесь, за 20 минут до прихода, и главное- берите внгутренний паспорт и будьте не позже 6.30. Друзья! Всех с праздниками! Всех благ! Приглашаю вас присоединиться ко мне на Русскую Вечерку 19 января с 15:30. 
Хороводные праздники, говорят, полезны для здоровья и помогают освоить нашу национальную мудрость, а коллективные игры развивают внимание, ловкость, женские и мужские качества.
Буду очень рада видеть ваши глаза. 
Обратите внимание: одеваться нарядно, иметь удобную сменку. Вход 500 р. (Надеюсь, это норм по отношению к правилам Вольницы.)
И напишите, пожалуйста, в коментах, у кого есть, а у кого нет опыта участия в хороводах/Вечерках. 

 https://vk.com/wall-174556726_60 Со Старым Новым годом! Пусть жизнь будет наполнена праздниками и просто приятными моментами, пусть их смысл будет не всегда понятен, но они приносят приятные эмоции и не будут в ущерб учебе, работе (не пиши, что я задрот, придумай что-то новое для разнообразия, народу явно это поднадоело, с группы удаляются в том числе из-за этого) и прочим делам. Побольше в жизни приятных встреч и новых знакомств, желанных гостей в нужное время (хоть для меня гости в любое время-радость, хоть чаще всего некогда долго общаться. Ну да кому как) и чтоб было самому к кому в гости прогуляться, лучше поближе- это бесценно. Легких сессий и прочие испытания пеусть будут пореже и проходят попроще! Любви и дроужюбыкрепкой и искренней, пусть будет возможность буть собой, понимания со стороны хотя бы большинства, реализации всез учлечений, сколько бы их не было и какими бы они не были, и пусть мечты сбываются! Спасибо за прошлое, настоящее и будущее! В эти субботу и воскресенье посиделок не будет- хвораю после закавказской прогулки чуток, и дел много скопилось, учебы -работы, да и сессия у многих, и перед НГ часто собирались, все хорошо в меру. Тем, кто отдыхавет, хороших выходных, кому актуально- удачной сессии и не пуха на экзхаменах, и всем побольше приятных встреч, общения, песен и любых других моментов жизни, каких охота, и со Старым Новым годом!  Теперь, когда праздник немного отгремел и даже почти все убрали после нескольких отмечаний, самое время написать пару слов, пусть поздновато, но лучше, чем никогда. С Наступившим праздником! Спасибо за этот год, за то, что встречались на посиделках, пусть вы приходили один раз на 5 минут, все равно здорово, за то, что рассказывалили о нас тем, кому это интересно, просто за мысль прийти, и тем более за спетые и подпетые песни, за приветственные улыбки, тем, кто хоть как-то , хоть несколько минут помогал с организацией посиделок, это всегда актуально. Творческого вдохновения в следующем году, все успевать, и учебу, кому актуально, и работу, и прочие дела, любви, верных друзей и подруг, достатка, крепкого здоровья, побольше ярких и приятных событий в жизни. Будет время и желание, заглядывайте на наши посиделки, хоть на одну песню, даже если никого не знаете, сами или с кем угодно, просто попить чаю, поиграть в настолки, поболтать, и конечно- сыграть или спеть песню-другую. И хорошо провести время на новогодних каникалах/новогодних выходных! И вообще пусть ваш досуг будет классный и насыщенный приятными событиями, учеба и работа не напрягают, хоть они и превыше всего, оставляют время на прочие дела, только радуют, максимально развивают, приносят хороший доход и исключительно положительные эмоции. А мечты и желания сбываются. С наступившим еще раз, спасибо за прошлые встречи, и, надеюсь, до будущих! С наступившим! Потом напишу позже, а пока просто спасибо за прошлый год! Особенно за то, что приходили, пусть хоть раз и на 5 минут, за мысль о том, чтоб прийти, и за то, что кому-то рассказывали про Вольницу! Ребят, никто вчера карту тройку с футбольной символикой ЧМ 2018 не находил?( Пока народа мало, но собираемся потихоньку, заходите хоть на одну песню и чашку чая! Вольница будет и в следующем году- после 20 января- но не факт, что в этой гостиной, так что надо наслаждаться тем, что есть. Поздравление , наверно , будет, попозже))). Кто на Вольницу будет оформляться по пропуску и хочет прийти пораньше, или просто те, кто хочет прийти пораньше, с 6 до 7 часов будем в 836, можно посидеть, попить чаек с дороги, потом к 7 пойдем в гостиную, где собираемся)  Интересное дело народ затеял, раз уж нормальная погода утрачена, актуально)  УХ! ОТОРВЕМСЯ ПЕРЕД НГ!? 